
                      Hablando de Reeve, se le da crédito por haber escrito la historia (junto con los guionistas Lawrence Konner y Mark Rosenthal, quienes fueron a escribir "Mercury Rising" y "Myight Joe Joe," son bienvenidos), y tiene la culpa de ello. para la premisa loca en la que Supes se encarga de librar al planeta de misiles nucleares. Verás, un niño piensa que la mejor manera de terminar la Guerra Fría (después de todo, eran los años de Reagan) era pedirle a Superman que los desarmara a todos, y el Hombre de Acero, rompiendo su promesa de mantenerse al margen de tales asuntos políticos, es Ganas de complacer.

No sé por qué Superman solo se concentraría en armas nucleares y no en otras formas de armas, y no sé por qué deshacerse de las armas nucleares sería la única cosa que pondría fin a todo conflicto en el planeta, y no sé por qué, cuando Supes se dirige a las Naciones Unidas, todos se alegran cuando él anuncia su plan. ¿No son estos los mismos gobiernos que se negaron a desarmarse el día anterior? Me duele el cerebro.

Afortunadamente, tenemos al cerebro criminal Lex Luthor (Gene Hackman), quien recientemente fue arrestado fuera de la cárcel con la ayuda de su sobrino morónico Lenny (Jon Cryer, en su mayor vergüenza de su carrera). El trabajo de Lenny es ser un idiota; su diálogo consta de dos frases alternas: "¡Me gusta, oh, wow! y" ¡Es el tipo del acero! "Si, al final de esta película, no quieres golpear a Lenny en las nueces, puede haber algo. mal contigo.

De todos modos, Lex roba un mechón del cabello de Superman y usa su ADN para crear un supervillano de energía solar llamado Nuclear Man (Mark Pillow). Nuclear Man tiene la voz de Luthor y obedece las órdenes de Luthor, pero también quiere golpear muchas cosas, y eso lo hace peligroso. También parece que siempre está tratando de exprimir un pedo que simplemente no sale, lo que lo hace ver un poco menos peligroso.
        
            